［民主黨表態］胡志偉：看不到港獨有出路，貼民主牆純粹嘩眾取寵

多所大專院校近日雖然被貼上「港獨」宣傳品，但各大學已清楚表明不同意「港獨」。民主黨主席胡志偉表示，看不到亦不相信「港獨」在香港會有出路。
不過，他認為由於各大學已表明反對「港獨」，因此毋須作強硬遏止。他又指，張貼「港獨」宣傳品的人士，無非是希望尋求大眾的注意而已。

我都睇唔到民主黨有咩出路

大中華膠+中產首選

賣香港

召喚會然民主黨賣香港

準備好補選含泛民了

票投民主黨，黃絲港獨割席